口罩耗盡足以令社會癱瘓

10號風後交通癱瘓，港豬提早出門，行路返工

多處示威區域出現路障塞車，港豬親手清路、人力推巴士

武漢肺炎傳入香港，路面交通暢順，一半港豬怕返工、搭車染病，請假匿埋屋企，冇咩事都唔出街

疫情持續，所有口罩耗盡，所有港豬唔敢踏出門口半步，冇人願意返工/返學/做生意，社會癱瘓

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

林鄭將香港商界推入萬劫不復境界

冇gear 醫護唔可以開工
保險唔包

放心
醫院會狗到叫你重用gear